# AR連線聖誕APP
## 操作說明
#### 一、安裝apk
###### 1.下載我們的AR_PUN.apk檔
###### 2.開啟應用程式
#### 二、遊戲大廳
###### 1.請先連接Wifi，如果未連線的話會一直卡在loading畫面
###### 2.連上網路後，可以看到有三個按鈕 FindRoom CreateRoom QuitGame
##### FindRoom
###### (1) 如果有看到房間按鈕的話，點擊即可加入
###### (2) 未看到有任何房間的話，按back按鈕即可退回大廳
##### CreateRoom
###### (1) 在中央輸入房間名後即可創建一間新房間
##### QuitRoom
###### (1) 關閉遊戲
#### 三、遊戲等待房間
###### 1.LeaveRoom返回遊戲大廳
###### 2.房主才看的到StartGame按鈕，按下後房間所有人同時加入遊戲
#### 四、AR畫面
###### 1.畫面中的黃色方框可以自動辨識平面
###### 2.上方會有下拉式選單可以選擇不同的物件生成
###### 3.點擊中央方框即可產生物件
###### 4.跟朋友們一起體驗吧!!
###### 
#### 五、工作分配
###### 主程式: 陳昀鴻、王威程
###### 建模: 謝承邑、卓心雲
###### UI設計: 盧姿予
